有冇人有時用黨鐵部售票機用撚用燥底

屌佢老母有時用到勁撚燥，入極啲銀仔入去都入唔撚到，買張特惠都曬鳩我一個字。有時趕時間，但買極都買唔撚到飛，果下真係想打撚爆部機佢，唔撚明點解港鐵咁撚多條水喉搵咁撚多，屌你老味連部售票機都唔撚換，黨鐵真係乜撚嘢都係閪撚過人，到底佢幾撚時收皮？

呢個真

仲買飛?
唔識跳閘?

佢唔鍾意食銀仔 佢想食香口膠多啲